
		Казанова
!		(В.Бутусов - И.Кормильцев)

>		     Hm
		Если нет любви в твоих проводах,
>		      G
		Если холоден голос в твоём телефоне,
>		     A
		Я могу понять и могу простить.
>		     Hm
		Я звоню в никуда, я забыл даже номер.
>		   Hm
		Вчерашний день - не сегодняшний день,
>		    G
		На мягких подушках не въедишь в вечность,
>		     A
		Ты повесишь на стул позабытую тень
>		 Hm
		Моих присутствий и важных приветствий.

ПРИПЕВ:		<F#  G         A G F#               Em>
		   Казанова, Казанова - зови меня так,
>		A                D
		   Мне нравится снова.
>		Hm                Em    A         D
		   В этом городе женщин, ищущих старость.
>		Hm                Em    A         D
		   Мне нужна его кровь, нужна его жaлость.
		Казанова, Казанова - зачем делать сложным
		То, что проще простого.
		Ты-моя женщина, я-твой мужчина.
>		                                   F#GAGF#
		Если надо причину, то это причина.

>		Hm
		  Если голос твой слышен, ещё ты не спишь,
		Ты светишься бронзой, раздетое лето.
		Ты манишь на свет всех крылатых в ночи,
		Но не хочешь согреть никого этим светом.
		Подражая примеру соседских глазков,
		Ты шпионишь постыдно за собственным телом,
		Но не видишь на бедрах свинцовых оков,
		Хотя можешь заметить даже черное в белом.

!		ПРИПЕВ

		Каждый день даст тебе десять новых забот,
		И каждая ночь принесет по морщине.
		Где ты была, когда строился плот
		Для тебя и для тех, кто дрейфует на льдине.